霸佔康樂場地! 點解工展會係維園舉辦?

點解可以霸咗維園 6個足球場同埋籃球場攪工展會, 重要接近成個月時間.
(今年由 2016/12/10 - 2017/1/2, 計埋 set 場清場足一個月)

維園足球場籃球場本身係康樂場地, 比市民免費使用.
工展會係一個純商業活動, 仲要收入場費 $10.

相對, 花展要收入場費, 但都算文化康樂嘢.
年宵, 雖然係賣野, 但係傳統節慶, 而且免費入場

點解要剝削市民既康樂活動設施, 去比商家攪工展會商業活動.
要攪商業活動, 咪去會展攪.

工展會租咁耐 要幾錢

冇一幅市區大型露天用地，可以大過維園
交通方便亦係其中因素

工展會點解要露天? 日曬雨淋買野方便 D
交通方便, 會展唔方便??

歷史原因

若果因為方便, 就要拎康樂場地做 展銷場, 賣生油, 海味, ...?
我真係唔知呢個係咩野諗法?

你話啦, 維園同會展都可以攪, 但點解要犧牲市民康樂場地先?
青

咁去邊度搞？？

會展

on9

咁撚遠

租又貴d商戶做唔到咁平

近年先維園咋喎，有幾耐歷史？

超級舊文，唔好問點解，自己估下搞手邊個